【淡友俠落錯車9年】新都城1期三房戶首破千萬成交 2個月價升12%

【新都城1期三房戶首破千萬成交 2個月價升12%】

世紀21魏仕良表示，將軍澳新都城1期3房戶破千萬，該單位為4座高層H室，實用698方呎，向西南望寶康公園及泳池開揚景觀，獲區外用家以1,050萬元承接，實呎15,043元，創出一期成交價新高。對上高價為新都城1期4座高層H室，成交價為990萬元。據悉，原業主於2010年4月以439.8萬元購入單位，持貨9年，轉手獲利610.2萬元或1.38倍。他指出，該屋苑對上一宗同類型成交為今年1月底4座H高層以930萬元成交，短短兩個多月樓價升幅達12%。

另外，同區新寶城新錄一宗成交，為2座高層G室三房戶，實用面積548方呎，向東南望開揚山景及遠海景，由一名區外買家以880萬元成功購入。據悉，原業主於2006年6月以266萬元購入單位，易手帳面獲利614萬，物業12年升值2.3倍。